{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://campweek.co.kr/detail_info_1.php?qtype=TT&detail_id=3007865&keyword=전체&ptype=web'",
        "collectedDate": "2023-12-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "포포나무야영장"
    },
    "text": "ポポの木の野営場 (포포나무야영장)\\n\nポポナムキャンプ場は忠清南道青陽郡華城面に位置しています。 ここは自然環境が美しいところで有名です。 周辺には行ってみる価値のある観光地がいくつかあります。 ミョンデゴル渓谷は広々とした自然景観と涼しい水遊びが楽しめる場所です。 国立五書山自然休養林は遊歩道とともに景色の良い自然環境を楽しむことができる場所です。 内院寺は歴史的な価値を持つ寺院として有名です。 自然と歴史、文化を同時に体験できる場所です。 また、周辺には他のキャンプ場もあり、旅行者の多様な選択肢を提供しています。 七甲山は、家族で楽しめる楽しい体験とグルメを提供します。 銀杏村は伝統的な韓屋や芸術作品を鑑賞することができます。 五書山自然休養林は、オルムと茂み、川を感じることができる憩いの場です。 青陽きれいなキャンプ場は広い空間と清浄な空気を感じることができる場所です。 最後に五西山はポポの木の野営場に似た景色を楽しめる場所です。 このようにポの木のキャンプ場を含む周辺の様々な観光地は、多くの人に楽しさと記憶に残る思い出を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポポナムキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ポポナムキャンプ場は忠清南道青陽郡華城面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポポナムキャンプ場の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはミョンデゴル渓谷、国立五書山自然休養林、内院寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ミョンデゴル渓谷では何が楽しめますか？",
            "answer": "ミョンデゴル渓谷では広々とした自然景観と涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "国立五書山自然休養林では何ができますか？",
            "answer": "国立五書山自然休養林では遊歩道とともに景色の良い自然環境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "内院寺はどのような寺院ですか？",
            "answer": "内院寺は歴史的な価値を持つ寺院として有名です。自然と歴史、文化を同時に体験できる場所です。"
        },
        {
            "question": "ポポナムキャンプ場の周辺に他のキャンプ場はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には他のキャンプ場もあります。七甲山、銀杏村、五書山自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "七甲山では何が楽しめますか？",
            "answer": "七甲山では家族で楽しめる楽しい体験とグルメを提供しています。"
        },
        {
            "question": "銀杏村では何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "銀杏村では伝統的な韓屋や芸術作品を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "五書山自然休養林では何を感じることができますか？",
            "answer": "五書山自然休養林ではオルムと茂み、川を感じることができる憩いの場です。"
        },
        {
            "question": "青陽きれいなキャンプ場はどんな場所ですか？",
            "answer": "青陽きれいなキャンプ場は広い空間と清浄な空気を感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "五西山では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "五西山ではポポの木の野営場に似た景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ポの木のキャンプ場を含む周辺の観光地は何を提供していますか？",
            "answer": "周辺の観光地は多くの人に楽しさと記憶に残る思い出を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 497
    }
}